點樣改/加一個字令到本書好賣d

拋珠引玉

How to change your life in 30 days -> How to change your wife in 30 days

窮爸爸富爸爸 -> 窮爸爸換富爸爸

臭西遊記

個腦一有畫面就笑左出聲